有無巴打渣GTT

琴晚聽個巴打講GTT仲快過LP750
心郁郁想買架玩下，有無d咩要注意？

利申 想trade in架gt4 換gtt
唔知要補幾多錢呢

碳纖蓋

GTT 380匹

記得 tick 返 option 要 carbon fibre bonnet 同 唔洗後加 GTR 章

比人勾咗喎

琴晚成晚諗住可以比gtt放㗎嘛

無GTR章會比人勾架喎

其實你琴晚渣邊架

抬rb30 缸全部換曬做鍛造再加兩粒gt3240 行2個bar 多啲 應該係咁以有1000匹嘅 唔夠就真係幫你唔到

垃圾錢七honda

原po